又話攬炒經濟 行左轉朗豪坊好撚多人買緊聖誕禮物

朗豪坊Log on多人到爆哂成間鋪
說好的攬炒經濟 身體卻很誠實喔

唉屌